# Gaysan Instagram

Первое, что бросается в глаза - убежала страницы) Ее бы центровать,( margin: 0 auto на body )
http://joxi.ru/Rmz0O7lHjaRz5A

Семантика у тебя на высоте)  Хороший БЭМ) 

Понимаю, что сейчас сложно, но желательно называть блоки плюс/минус абстрактно/по-содержимому ) а не `first-block`) Потому что first-block переставляется вниз, и он больше не ферст))

К примеру так)

* first-block - user-main
* second-block - user-statistics
* third-block - user-info

И на карточке -
```html
<div class="gallery__photos">
  <img class="gallery__item" src="img/Rectangle 70.png" alt="Photos">
```
Их, возьми за правило, всегда делать отдельным блоком. И лучше во что-то обернуть, даже если это только картинка. Картинки вообще лучше бзе оберток не оставлять, так как сложно будет высталять саму картинку без искажения контента
Вот так будет лучше)
```html
<div class="gallery__photos">
  <a class="gallery-item" href='/post/page/'> 
    <img class="gallery-item__img" src="img/Rectangle 70.png" alt="Photos">
  </a>

```

## CSS

С подключением шрифта вопрос) У тебя подключен `HelveticaNeue-Thin` , а фонт-фемили на ариал и хельветику..

Вот дока https://www.dropbox.com/scl/fi/o7553p6b17l7gcw5igq08/_.paper?dl=0&rlkey=l4j9rpo03leukyv84apzk9pqm

Font-family указываем одинаковый. Разный font-weight, а в src файлы шрифта с нужной жирности.

На элементе выбираешь нужную жирность

И еще бы все цвета вынести в css переменные) А то часть в переменных, часть нет..)

И Очень нежные ховеры)

В общем хорошо) Семантика - бомба! Бем - хороший) Шрифты нужно изучить еще) А так достойно)
